是日晚 吉寸 串燒

見咁多人講就去下

燒原塊豬頸肉湯烏冬 - $54
$50 左右主食都係合理價錢
豬頸肉的確算幾多 合乎返佢個價格
咬落去係淋身 唔似出面好多舖頭咁係非常硬
而且有爽口感 食到有少少咸味
我唔知佢本身係醃過定燒時有上汁
豬頸肉係真係幾好食
湯底就應該似壽喜燒昆布湯嗰類 少甜
烏冬份量唔係太多 類似日式嗰類份量
如果主食想飽d就可能要揀返飯類

個波我冇嗌到 佢送嘅 唔知咩嚟

燒生蠔 - $42 x2
太耐冇食串燒嘢 價錢應該算合理掛
生蠔唔係超大隻嗰款
但蒜蓉落得足 而且加上跟返個外殼比例睇
都燒得幾好 冇乜點縮水
落到舖頭見到原來蟶子都差唔多價錢
蟶子應該會再正d

燒羊架 - $33
D味我就幾鍾意 正常發揮
但價錢方面我諗下次應該會轉食其他嘢
今次真係太求其嗌 冇細心睇
見佢有牛舌芯 同 白鱔
同其他特別小小嘅嘢
牛舌芯就好大興趣
如果有食過牛舌
佢一塊有紅色同粉紅色嘅位
而粉紅色就最矜貴最好食
唔知佢個牛舌芯會唔會就係依回事

整體嚟講都相當唔錯
依間應該再過多一段時間會夾fd去食

無竹簽叫得串燒咩

幫推
好食
我都食過

生蠔

睇落好正

佢其他有 咁啱我揀嗰d冇

如果一個人當平常餐食就消費太大
我諗住下次 烏冬+一款串燒就算
如果遲下夾fd就瘋狂食串燒

補蛋白質

個波係魚蛋黎？

係幾好食 隔近區or咁啱經過可以諗諗佢

一個人有啲晚餐50雞

但我prefer 腳毛巴啲精華

我猜測係榴槤炸彈 入面係黃色 軟身
但食落又唔似

呢間正呀

Yes 除烏冬外 有其他都係$50左右

樓主識食下次可以試埋燒芝士年糕 好食到癲撚左

不了 農曆七月要留d精氣神係身

不過要早少少打去/wts叫佢燒定
聽講等得都耐

蠔睇落都叫交足貨

好呀
我唔識食
我咁啱見尋日有人提起就走去試
D巴打絲打冇昆我

Yes 一向黃還黃
如果連基本符合價格都做唔到就冇下次了

我比較鍾意呢間

我有個post有講

好sad

仲要有靚女

可唔可以講多次咩名

你係想睇靚女定想食嘢
Btw間唔中都會撞到我

靚女冇特別興趣
主為食

買外賣食
佢冇得堂食
除非你唔介意踎街邊

咩名？

平時十點左右仲有冇開
脾撈大唔大份

開到3點半
髀撈好撚大份

咁就搞得掂 fit哂
我部巴士可以近幸福嗰邊落

燒雞脾要等幾耐? 我要預時間

你而家來？

唔係 我放工諗住搭巴士時打電話嗌定
諗住計埋行去嘅時間啱啱好拎就唔洗等

...佢整得好耐

真係唔知佢燒幾耐

隔離果間米線係我覺得最好食既米線
不過好似藍

你估半個鐘搞唔搞得掂

個烏冬啲豬頸肉好足仲要好厚

我而家食通常一兩個字有得食一轉
佢好似冇以前咁多客
間唔中一個人坐喺街邊食就係我

上次燒條腸企咗20分鐘⋯

聽講過係藍
麵類暫時鎖定咗食喇沙同越萊
兩間近排都有覆卓
米線就都想搵下 有時想食麻辣酸辣

我都唔知原來是黃的

咁我諗部巴士差唔多到幸福嗰邊打去應該差唔多掛

佢兩個咁後生
雖然後生唔一定黃
但佢哋係黃

呢間幾貴